其實靚仔毒撚出街真係好辛苦

啲女成日昅自己 然後佢身邊條mk仔見到就會兇神惡煞咁望住我 好驚

佐助型毒撚？

真羨慕你可以輕鬆行街

你理得人地幾辛苦
都唔關你事

因為你視姦啲女先囉重好講?

好驚畀mk仔打

但佢地會視姦返我

佢影底你條毒撚方便警方搜證咋

同感，靚仔真係慘

用隻眼影低

係唔存在㗎

點解d mk會咁惡
家陣係佢地條女昅你

你個名

mk係冇腦架啦

ok

哦 原來就係你條毒撚望我 搞到我俾人鬧

發脾氣唔幫佢含撚 包佢變死狗

我活着 就是罪

D女心諗 屌點解咁既樣都有勇氣出街